[招募] 傳說對決訓練小隊

成日都搵唔到人組隊排位?
永遠都入唔到公會啲戰隊?
成日俾隊友嫌自己冇觀念?
不如一齊嚟呢個訓練班啦!
今日仲正式邀請咗亞運傳說對決項目選手之一嘅黃耀東Missing作為是次訓練班嘅導師

如果你對傳說對決有興趣就千奇唔好錯過啦
報名傳送門︰
最後三日報名

我都想開班收錢教人打傳說

入咗亞運項目
時代變啦巴打, 以前啲老師傅煮嘢食夠好多工夫,
而家啲嘢已經取替到, 甚至有過之而無不及
你堅持你嗰套係好嘅

開youtube教
香港除咗塔哥之外, 都冇乜其他選擇

打到上A 個時出完Batman無玩
呢家仲興

一班垃圾

堂堂正正有隻PC唔玩 多數比人屠開
要去呢D手機版打小學生先贏到